咪撚再係咁鳩post 話咩咩要人啦

屌你老母，係咁鳩post 要人，要打既人自己會入去架啦。
又想搞到中大2.0？不攻自破。

你比多20個唔打既都無撚用啦

好on9 連登真係。

特別係連登開post

Push

同真核彈 春袋差唔多

Pushed

好心 真係想幫手 就自己開花or出少句聲啦

Pushe

文宣手足請留意！！！

救理大
去灣仔燒佢春袋